你知道我說的每一句都是反話嗎?

我地已經有一段時間冇聯絡
對上一次同你對話 我同你講 我地唔會再有機會一齊 我好憎你
呢一世都唔想見到你
而我相信你都覺得我好憎你
但你知道我講既每一句都係反話嗎 ?

只不過係 我唔可以唔咁講
因為你已經有下一任了
你同我講話你仲鐘意我
但事實上就算係真 你都同時愛緊你現任吧
我唔想打擾你地
亦唔想比你覺得我仲好在意

現在既你 好似好幸福
比起同我一齊既時候 更幸福
或者佢比我更適合你
所以我知道已經回不去了
就算幾掛住幾掛住都好
我現在只能做既就係強迫自己去忘記
又或者其實你一早已經唔在意了
剩低我自己一個仲係原點徘徊 就係似個傻仔咁

屈左係個心到好耐 唔知可以係邊到發洩
歡迎大家鬧醒我

點解要講反話？

你知道我說的每一句都是反話嗎?

This 是唔是反話？

因為我知我地已經返唔到轉頭
乾脆舉慧劍 斷情絲

原來有同路人

其實可以點樣有效分辯到女仔係講緊反話
定係心底話
特別係分手嗰啲其間

你係點?

真係鍾意你就唔會唔氹返你
佢都有新仔/女 話仲鍾意你都係呃你架啫

認同 個心仲有你既話 又點會捨得同第二個一齊

冇得分 只能話你仲鐘意既就努力吧
佢都鐘意既就自然會返黎你身邊

都冇咩所謂了

你GE感受只有你一個人在意
喜怒哀樂

點解對自己咁殘忍?

呢樣O野我十歲果時已經知

有時無果種身分，
講乜都冇資格，
咪做盡相反嘅事講相反嘅話。

我講反話，
而你相信了，
我還要裝著不在乎。

其實係 我學識既係以後做決定以自己感受行先
因為人地都係會咁做

相反 我係現任但發現佢同ex仲有一齊出街仲要拖住手

不歡而散

好 終於都不歡散去 真想不到我會這麼狠 叫你 對我 永遠也死心
走 今生不想再見你 應該只得這最差的人 只會 對你使出這種口吻

如果分手沒痛楚
我怕你 到永遠 也會等我
如果今天起憎我 仇恨我 歧視我
明日你會更易再愛人
平伏這個美麗心魔 餘生可以好好過
如果忍不住痛楚
當我錯 當我錯 會更好過
如果必須想起我
仇恨我 歧視我 懷念過去快樂太折磨
無謂美化昨日戀歌
拿報復者的決心 活得好更多

是

啱

想喊就喊出黎

點解你咁蠢拆穿唔到我

可能佢已經冇諗吧